點解狗成日喺民居同鋪頭搵到伸縮狗棍

擺低支棍 砌生豬肉

賓周都計 好難搵咩？

自拍棍都係伸縮㗎啦

原來狗棍咁易買到

班狗喺自己條腰到拔出黎當證物咪得